[笑到肚痛]的士司機鐵錘打爛車抗議白牌車 一司機受傷

電召車手機應用程式大行其道，當中不少為「白牌」豪華房車，惹起的士業界不滿。汽車交通運輸業總工會的士司機分會、城市的士車主司機聯會及新界的士司機聯會今日於灣仔入境事務大樓外示威，以鐵錘打爛一輛的士，表達業界不滿及要求全面取締白牌車，期間一名的士司機受傷。

示威者高舉「強烈要求政府保障守法司機生計」及「要求政府加強執法」等標語，並打爛車窗、車頭燈及車頭冚。代表又將咪錶交還運輸署，諷刺按表收費名存實亡。

做乜鳩啊

好暴力

總之用暴力就係唔啱

做咩唔放火燒自己

on9

平時班撚屌按錶收費咩
3毫尾都夠膽按1蚊收

好暴力好激進

點解唔好好地坐低傾 好暴力

諷刺按表收費名存實亡
Dc9又講得幾岩

做乜post old news嚟bin 班 DC9 屍

無,見佢地話行動升級,擔心佢地,想提醒佢地小心

將咪錶交還運輸署

係咪姐係想名正言順唔跟錶呃鳩遊客

要打都唔係打自己架搵食車啦，好唔尊重自己

好暴力, 教壞細路

佔中影響

20150724

屌左出黎
唔好咁on9啦樓主 無聊無屎屙去食屎丫嘛

幾時有按錶收費過

一定係收左美國佬錢搞亂香港